天水圍天瑞邨咩事？

係咪得我聽到有人係度叫？聲嘶力竭既果隻叫

揾街坊睇睇好喎，我唔想見到又有人被自殺

又係天水圍

Cls

支那01真係唔好再睇[i口mg]

守望相助下啦...